明愛 sw hd出左offer未

出左

真?
我仲未收到